各位施主回頭是岸

本金20萬 玩左年幾正股，高峰期+70k
短短兩個月內輸左50k, 變到+20 k

每日9點鐘就準時彈起身，不停睇住個市，睇到中市收市終於可以放低部電話，去食飯，就算的起心肝去做gym , 做幾下又睇一睇個市，個人好大壓力

趁着依家都仲有得賺下，收一收手
停一停，休息下

各位施主，見好就收

玩股真係好攰
大跌又訓唔著

返工？不了

唔好呀 唔玩啦

玩option冇窮人

可否分享買左咩股贏左70k

唔all in 基本上冇壓力

識玩一定玩倫敦金

20k都有10%,算唔錯架啦

不過唔好諗全職炒股，好易出事

兩手700 190入，都已經36k
其他成日轉

長揸晚晚訓得好

睇足全日都係呢個回報...

玩OPTION就可以賺得仲多